歐洲大爆發 荷蘭，瑞典部升

mo la mo la

香港比世界反超
連山區肺都叻過我哋

Belgium 都倍升

因為唔戴口罩先增得咁快

大家日日戴口罩真係好正確

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

意粉有潛力爬泡菜頭

瘋了瘋了都瘋了

伊朗個上升好似直升機咁
上星期先話幾廿單
以家3千幾